{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014944?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 더소풍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時、チェックアウトは11時です。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューと客室内の個別テラスでバーナーバーベキューがご利用いただけますが、炭火バーベキューは共用バーベキュー場でのみ可能です。 メゾネットタイプのバーベキュー場では炭とグリルが利用でき、価格は20,000ウォンで現地決済が可能です。 駐車も可能で、ペンション内には売店があり、水、酒、ラーメン、即席ご飯、お菓子など簡単な製品を販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時です。チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室がお断りされることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は許されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは可能です。予約特典としては、個別バーベキューと客室内の個別テラスでバーナーバーベキューがご利用いただけますが、炭火バーベキューは共用バーベキュー場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場では炭とグリルが利用でき、価格は20,000ウォンで現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "売店はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には売店があり、水、酒、ラーメン、即席ご飯、お菓子などの簡単な製品を販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 527
    }
}